IGCSE 中文科 想問下~

報大學要meet requirement 要考返中文

而IGCSE中文科有兩個揀
1)Pearson edexcel
2)Cambridge

如果揀 pearson 會5會易d考，因為佢好似5當你中文係母語? 但係貴d。

cambridge 就指明係 chinese (First language)

所以俾你應該揀邊個好d?
佢哋差成$1500

edexcel 容易到仆街 但係好撚貴

我之前考咗cambridge, 都唔算難

如果dse中文嗰時2咗，應該點揀

點解你報貴咁多嘅？你係邊報

真係好撚貴 但就5驚唔pass

HKEAA嗰網 edexcel 要成$3015
cambridge就$1550

我都係2左，跟住去左考cambridge 拎B， 考完覺得淺過dse好多

兩個易過DSE 3倍左右

5洗十二範文就真係好d

樓主可以睇下past paper

好似天同地嘅分別 價錢都係

聽人講香港人如果母語係中文起碼都A

俾錢買cert
有小學程度中文一定A

好想冇腦考

我都聽過

Cambridge要寫400字文
edexcel 50字😅

好痴線

識上連登應該都A硬

正

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

真係易
仲係同班南亞學生一齊考

記得做完就唔好浪費時間即刻遞手交卷
班仆街eaa教畜惡撚過黑狗唔好同佢地客氣

hd asso 升上degree
如果當初5夠3322
就要考返 符合non jupas個requirment
中文可以考igcse 攞grade c =dse 3